唔可以一齊做大個餅叫多d 人出？兩邊都出！！唔駛好似泛民狗咁屌人𠝹票既！ 想錫春袋咪機場，想荃葵青咪運動場，好撚簡單！！

唔可以一齊做大個餅叫多d 人出？兩邊都出！！唔駛好似泛民狗咁屌人𠝹票既！ 想錫春袋咪機場，想荃葵青咪運動場，好撚簡單！！

忽然間有班人走出嚟話要轉去機場 唔好去荃葵青
唔係話去機場唔好 但係荃葵青做咗好耐文宣
無啦啦分散人手去機場好危險
荃葵青 呢三個地方都係深藍地區
荃灣又發生過二坡坊斬人事件
一定要人多先可以保障到各位手足嘅安全
至於機場 我哋可以退嘅時候再去都唔遲

笑左
所謂做大個餅 到時:

機場:類似813 唔夠人 唯有主動阻人上機 --> 俾連登仔屌到仆街
荃葵青:類似824 唔夠人 打陣地戰 被大圍捕 --> 俾連登仔屌到仆街

叫人做大個餅涼住冷氣笑人嘅真係立於不敗之地